旺角終於有大快活

今日食左燒脾 碗仔翅 西多士
41蚊

貴到！去爭鮮食海鮮唔好！

之前記得有個巴打，影住自己個碗大快活泡麵
個 feel 好撚 elegant

對唔住 下次會補番圖先POST上黎

旺角邊度？

旺角彌敦道721-725號華比銀行大廈地下部份及地庫